屌你老母港鐵

在南昌。往青衣為終點站，往東涌請下一班車，跟住往東涌列車，暫停服務，跟住架車停左，又話往東涌可以上車

你好，港鐵主席係有上連登

你盡情地屌啦